今日好波 但係記住都要顧民心

我當然我係點都支持
但總有淺黃淺藍既市民未必接受到我地行為
所以盡可能要得到大家支持 例如之前都會比車慢慢散去
無論如何 香港人加油

前線既未必肯聽
我都想佢地唔好次次留

自從政警黑合作浮曬上水面+狗隊不斷發癲之後，做任何野都唔會影響到民意，深藍本身就唔洗理會
我地做好文宣宣傳正當性+繼續行動就可以

頭先訪問司機 都聽到不快既聲音
我地要繼續爭取更多人支持！

今日都進步左
流水式持久戰

所以文宣要繼續努力
將所有既不快都導向政權